有冇巴打玩no man sky?

聽講更新左係好玩左冇咁伏?
真唔真?

利申:冇買

而家都係冇野玩?

後悔買得遲?

No man buy

咁睇黎評價都仲係麻麻

好似話最近出左更新
可以見到人

但係之前老點人 現在先有 太遲